ELON MUSK 推介程式clubhouse，使用中国制底層框架 AGORA ，AGORA 股價急升30%

Elon Musk 真係好撚柒

奶到咁，DD都唔撚做

好想渣上海製TESLA

幾時嘅事，點解柒頭CY會有份

Tiktok 之後又有新 app 統戰世界

中共究竟要壯大到點嘅地步

2016年了

十二少

無㗎就係用呢種方式，揭露支共底牌，而且維持直到支共倒台

如果唔係，啲豬就繼續覺得好好用、好正

香港創科最光明既一日

好大機會過多廿年做局長，我見過elon musk

人哋唔撚貪局長，目標支國科學院工程院士

咪又係大撚把連登仔狗衝

連登仔:Elon musk is yellow

再推

乜嚟㗎？約炮app呀？

Elon musk 叫人轉Signal 時好多連登仔話佢反極權
唔夠一個月就變Condom

早就講過商家佬叫你轉會一定有啲嘢 用tg好過
啲人仲屌返轉頭話你五毛分化 淡化轉會熱潮

個framework 係唔係open-source 先，open-source 邊間公司寫根本唔重要，一睇就睇哂d code搞咩。

轉頭中國會出一個自己嘅clubhouse